舊制公務員幾時先會死哂？

如題

2000年6月1開始轉新制，即係五月係最後一批，假設18歲入職，做到60歲
一共42年年資
最癲係去到2042年5月先會全面冇哂現職舊制公務員

舊制都分好多層,如97後入職已經無得政府資助去外面讀書

屌，有無可能提早收佢地皮

新制有冇公會爭取福利呀，福利同舊制比差幾萬條街
現有垃圾公會都係班老鬼控制，冇人會為新制發聲

有新公務公會比新制

加左未？
利申 加左

2020-22應該有大量退休
之後就會開始少

假設 30歲入黎做
90-92入職個埋都會走
清多五年左右

唯有加入新制工會先可以幫新制fight福利

樂觀啲睇你後生過佢地囉

新制做得唔開心可以轉部門，舊制無得轉
雖則 00年6月後入職會轉新制，但好似轉新制前已經有一批待遇係同舊制唔同(好似係99年嘅事)